%@metapost:5symetrieexo22.mp
%@Auteur:Nathalie Herminier\par
\begin{myenumerate}
\item Construis \underline{directement sur cette feuille} la figure $\mathcal{F'}$ symétrique de la figure  $\mathcal{F}$ par rapport à $B$. On appellera $A'$, $B'$, $C'$, $D'$ les symétriques respectifs des points $A$, $B$, $C$, $D$ par rapport à $B$. \\
	\textbf{On laissera les traits de construction.}
	
	\vspace{3cm}

		\includegraphics{5symetrieexo22-1}

		
	\vspace{2cm}
	\item Cite deux segments de même longueur de cette figure. Justifie.\\
	
\underline{\hspace{17cm}}\\

\underline{\hspace{17cm}}\\

\underline{\hspace{17cm}}\\

	\item Démontre que les droites $(AD)$ et $(A'D')$ sont parallèles.\\
		
\underline{\hspace{17cm}}\\

\underline{\hspace{17cm}}\\

\underline{\hspace{17cm}}\\
\end{myenumerate}